張超雄叫人放個大陸公安走

各位手足，一定唔可以放個公安走，佢一走就冇得搵佢對質，正確做法係留到聽日民間記者會，比一班記者朋友整理大量問題問到佢講錯野

不分化不割蓆